（抑鬱）【突然死亡】工程學院黨委書記李耀東 辦公室自縊身亡

黑龍江工程學院官網發佈公告，稱昨日(12日)下午，該學院黨委書記李耀東被發現在辦公室自縊身亡，經公安現場勘查取證，排除他殺。

李耀東1963年8月出生，黑龍江哈爾濱人，中共黨員，學士，於2018年2月任職黑龍江工程學院黨委書記。李耀東曾擔任黑龍江省廣播電視局副局長、黨組成員、副總編輯，七台河市委常委、宣傳部長，黑龍江省第四批援藏工作隊領隊，西藏日喀則地委副書記、行署常務副專員等職務。

肯撚定被人查到貪污

幾時到李國章盧寵茂抑鬱?

香港啲鳩官咁大壓力
幾時先抑鬱